有冇人想免費影下相？

想搵情侶/家庭影下外景儲下portfolio，
主題係快樂，費用全免，有意tg himyfrdhi

自己一個得唔得...

都得，tg傾呀，最好搵埋你朋友有啲互動，影一個人好似有啲變左龍友

幫手pair個異性黎影

你係男定女？有冇巴絲想周佢一齊影呀

想問下會係邊到影 有意

暫時都係諗東九，三家村，觀塘海濱，彩虹村，南山村，如果你有其他idea都可以睇下就唔就到

係咪要靚女

有意 但得一丁友 我要問問朋友

Nice喎
Help push

其實無要求。我純粹比個機會自己做自己鐘意既野，唔係到時變左廢中應該唔會再有心做呢啲野。
所以想影就快啲搵我啦

無問題呀，如果有意再話我知呀

唔該大佬

Push

好正呀！

Help u push la although me no gf

想幫你推但撳左不推文

祝巴打好快搵到女朋友可以比我影

有意，一家人 lm

冇frd但又想影
自己又好尷

報名影hehe

有d興趣咼

有興趣就tg我啦

搵屋企人呀孝順父母時間到

其實我接受，男男，女女我都會影，有愛，開心

報名

我都想學下

你又搵人影下

無伴侶無家庭可以點

朋友？但我主要想影情侶多啲

仲有冇

我巴想影有冇得join

同時男女比例肯定10：1

暫時只接情侶

全男班，到時相都唔影 搞gay算

你開多個post搵人影一齊影實有野煩

有冇ig/fb睇下相

我想試下影人 玩左兩個月A6400 有支30MM定焦鏡
之前未試過影人 都唔敢搵人出黎練習下
巴打玩左幾耐先可以影人

想報

女既大肚得唔得

其實我好少影人，去旅行影多，所以先想試下

影相自己鐘意就得，但都要聽下人意見，btw我都驚影衰左到時係到比巴絲屌

連埋老公定單人？ 我無studio 嫁喎，剩係諗住練下外景

暫時只接情侶，戴返頭盔先，本身純興趣影下相影得唔好唔好屌咁大力

梗係連埋老公啦

影完放上黎

可以呀 TG約時間 戴返個頭盔，無影開

你問比我影果啲應該會好啲 一陣比影輯高達擺上黎比人屌

我係怕第一次影 影到好差 先唔敢搵人影 除非對象無所謂

我比你影

你教返我點影得唔得

我都驚呀 所以我戴頭盔做人禮貌少少應該ok掛

我都係搵你影練下 你想影 tg約時間呀

支持你巴打，已經加你TG約時間

謝謝你影得唔好唔好屌咁大力

絕對不會😭😭😭加油！

紅字巴路過
如果你揾到絲同我一齊影我就影

你一定係好溫柔果個爸巴

唔好玩我啦巴打祝你快啲搵到女朋友比我影

但我唔快樂喎dllm

出黎我氹下你笑
利伸：古老石頭

我就是一個笑話

做咩咁灰 可以講下

平時影家庭同細路 想影女model

需唔需要助手呀
近排開始對影相有興趣
想學下野

me

我想影 但男友唔係香港

想影情侶

你book

冇男朋友

幫我搵埋得唔得

私影我jj 得唔得

等佢返黎再約 如果我到時仲玩緊

可以呀 請tg約時間

無咩要求 我都係試下 唔好屌我影得衰

你要男定女？男既樓上好似都有

同佢講我地係情侶

快

諗起金鐘m記大合照

@樓主 我地係情侶幫我地影ok?

你肥唔肥 一陣搞到人哋啲構圖錯晒

200kg少肥☺️

會影唔晒

你半邊面就影到

主題係快樂

我好快樂

我唔快

尋晚碌咗成晚 Heymandi 無結果我都想有人同我影相

你3秒..

你唔係搵我影相就咪搞事

你地講野好好笑你地兩個出黎一齊影啦400kg都日竹

我係真心嘅🥺

yeah!!!多謝樓主

lm 想同男朋友影 但我哋兩個都係一影相就好唔自在咁

可唔可以兩個女仔

有冇portfolio 睇下